[
    {
        "randomId": 518
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera Rusharara Imana y'i Gisaka",
            "option_1": "Ibere ry'inkumi",
            "option_2": "Intimba mu nda",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Umusure mu ngungu; ikinya mu kwaha",
            "correct_answer": "Intimba mu nda"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Bihogo bya Birahinda ntitanga iratiza",
            "option_1": "Inkwana z'amateke",
            "option_2": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "option_3": "Inzara",
            "option_4": "Imana",
            "correct_answer": "Imana"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Shorera Ruhushi tujye gukwa nyoko",
            "option_1": "Icyugu",
            "option_2": "Agaca mu nkoko",
            "option_3": "Injuma y'uruhinja",
            "option_4": "Igitonyanga cy'imvura",
            "correct_answer": "Icyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kati \"poo!\" Kati \" paa!\" Mukuru wayo ati \"reka!!\"",
            "option_1": "Akabuye gahonze isuka akandi kakayigorora",
            "option_2": "Amasaka n'urukungu",
            "option_3": "Imodoka",
            "option_4": "Imboni",
            "correct_answer": "Akabuye gahonze isuka akandi kakayigorora"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Zirahutse zisiga umubisha ku nama",
            "option_1": "Ubwato mu ruzi",
            "option_2": "Ikiyiko ku mbehe",
            "option_3": "Intorezo n'irago",
            "option_4": "Umusatsi",
            "correct_answer": "Intorezo n'irago"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mushenyi araguye n'ingabo y'umuyobe",
            "option_1": "Umugabo wambaye umwenda mushya",
            "option_2": "Igitokd kigwanye n'insina",
            "option_3": "Igikona",
            "option_4": "Inzira ijya mu kigega",
            "correct_answer": "Igitokd kigwanye n'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Gikubise  Ngaru kubuguza ingabo",
            "option_1": "Inzara",
            "option_2": "Ikigore kivuye mu mazu kenshi",
            "option_3": "Inguri",
            "option_4": "Urukumbi mu menyo",
            "correct_answer": "Ikigore kivuye mu mazu kenshi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Dore ibitoki bya so ngo biransaba inyama",
            "option_1": "Agakono k'amapfa",
            "option_2": "Uburo n'urumanfu; amata y'inka n'ay'intama",
            "option_3": "Uruheri mu gihata",
            "option_4": "Ibibonobono",
            "correct_answer": "Ibibonobono"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ubutunguru bubiri bwambutse ingezi",
            "option_1": "Inkingi",
            "option_2": "Inzara y'umusore; ijambo ry'umwami",
            "option_3": "Ibara ry'inka",
            "option_4": "Amaso",
            "correct_answer": "Amaso"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kibuguje i Ndorwa kigarura ingabo kigeze mu mpinga gishinga feni",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Ibirayi bikiri mu gitaka",
            "option_3": "Imbwa",
            "option_4": "Ukuguru kw'imbaragasa",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    }
]